求教 前座隔離個storage box關唔到

平時隔離個box兩邊啪落去就關到，而家一邊佢啪左落去就陣返上黎 可以點搞 係未拉個粒野定係個邊既口卡唔到 有冇人知

一定知你揸咩車啦